ps4巨像既傳聞...

聽講要玩3周目會出現8隻隱藏巨像，究竟係傳聞定真？